其實隔日塞機場可唔可行

塞爆一日機場,經濟已經損失唔少

其實隔日塞已經可以造成好大Workload, 又可以畀啲兄弟抖下氣,又可以解決到遊客不滿嘅問題。

不如搞個deadline先再升級到每日塞爆機場喇

1

推

搵4-5個同路人, 輪流請假去 (香港人罷唔到工), 易過同一班人日日塞

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

遊客返屋企係佢哋嘅自由

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

pish

幫你推

.

你打交會唔會打1拳, 比人抖兩日再打第2拳呀, 仲要係共產黨呀